有無肥仔可以教我食肥自己

食極都落晒個腩。。。

我都係

唔使點做就肥到
可否教我點樣可以食唔肥

飲油

我個排夜訓會瘦

加埋遲起身skip早餐